其實有冇人真係會share d youtube 片

啲youtuber 成日叫人like share comment 但自己係任何social media就未見過人d share 片嘅post雖然自己冇拍過youtube,但都覺得share對個creator好重要, 反而同人傾計會介紹d好睇嘅片比人
想知其實有冇人真係會share

pls share comment like this post

睇完記得cls

我都想share你呢個comment 但係唔想自爆

口號黎
爛片冇感覺唔會Share
正片唔洗講都自動波share 啦
不過唔排除小學雞會照住做

係咪通常都係用Facebook share

我成日share何卟蛇啲片
希望佢唔使咁沮喪啦